富途死機

有無人宜家都係落左單等待提交？

yes

又係咁

升到死機

買唔到又改唔到又徹唔到

好嬲 次次都係咁 正仆街

做T差啲比佢搞到輸錢

抵撚柒死 恭喜晒🎊🎉

好彩一早入左百度

屌

股價就係咁升 但就成日死機

正仆街 卡單

垃圾股價就識升 正垃圾

屌初挽day trade 就死機

死到幾時

抵死 屌你老母

垃圾得過你？屌你老母

搞到我撈唔到底

挽你老母傻閪狗 屌你老母

抵撚柒死 垃圾 屌你老母

T你老母 死大陸仔屌你老母

屌你老母臭西 仆街死啦

交左單仲未沽，但隻股仲升緊

抵撚死 快d跳樓啦傻西

抵撚柒死屌你老母

屌 又死 係咪on9架

剛剛更新

你全家過唔到年 屌你老母

抵撚死啦傻閪屌你老母

咪理d痴線佬

大家咁話

傻閪大陸狗 屌你老母呀我

咁你咪quit囉 又要用又要屌

點解依家成日死機

抵鳩你死啦傻閪 輸撚死你呀

用支牛抵撚柒死

我個fd初初都咁講 做咩成日入唔到 點知發現佢係入限價唔係市價 限價個位中唔番入唔到

抵啦

支那野係咁我就唔會用喇

抵撚死, 仲支那野呀拿

收皮啦。屌你老母、我知你對牛牛本身有偏見！

前日極光 死機 冇左20%收益

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

玩模擬，冇問題

支牛又死